點解唔用we7微博post比井底之蛙睇真正既事實？

d 大陸人咁鍾意用we7 微博
一人一個post 封200萬個post？

推

屌你人哋有filter唔撚使封㗎